靚既抹茶粉會唔會有腥味的？

買咗隻抹茶粉黎沖奶
但入口有少少腥味

會唔係你隻手臭咋

射左少少精落臭定個口叫佢吐落去玩你

你射完精無洗手

啲粉係抹茶啲精

D奶係精

聞落會有茶腥味 但飲落唔會有

啲奶加咗精

有腥味是咪渣野?

冇洗手？

應該係好野嚟

過左期下話？